<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="faq_title">FAQ разработчика</string>
    <string name="faq_who_am_i_title">Кто разработчик</string>
    <string name="faq_who_am_i_answer">Я — самостоятельный разработчик YummyTV. Я развиваю приложение в свободное время, потому что мне хочется сделать просмотр аниме удобнее и приятнее.</string>
    <string name="faq_why_this_app_title">Почему приложение именно такое</string>
    <string name="faq_why_this_app_answer">YummyTV отражает моё представление об удобном приложении для просмотра аниме. Оно развивается постепенно: я пробую идеи, смотрю, как они работают в реальном использовании, и дорабатываю их.</string>
    <string name="faq_why_not_all_cases_title">Почему я не могу предусмотреть все кейсы</string>
    <string name="faq_why_not_all_cases_answer">У меня крайне мало времени и ограниченный набор устройств, поэтому я не могу заранее проверить все версии Android, модели устройств, источники видео, сети и пользовательские сценарии. Кроме того, за всю эту работу я не получаю ни копейки и занимаюсь приложением исключительно в свободное время.</string>
    <string name="faq_why_errors_title">Почему бывают ошибки</string>
    <string name="faq_why_errors_answer">Работа приложения зависит не только от его кода, но и от внешних API, плееров, доступности источников, сетевых ограничений и особенностей конкретных устройств. Любая из этих частей иногда может измениться или работать не так, как ожидалось. А иногда я мог просто не предусмотреть какую-то возможность или сценарий.</string>
    <string name="faq_missing_site_feature_title">Мне не хватает функции с сайта — например, ABC</string>
    <string name="faq_missing_site_feature_answer">Изначально приложение создавалось для моих потребностей на телевизоре, где многие функции сайта были просто не нужны. Позже появилась мобильная версия, в которую технически можно перенести почти весь функционал сайта, но добавлять возможности без реальной потребности я не хочу. Если вам чего-то не хватает, обязательно напишите мне — я рассмотрю ваш сценарий и постараюсь добавить нужную функцию.</string>
    <string name="faq_unsupported_player_title">Почему плеер XYZ не поддерживается?</string>
    <string name="faq_unsupported_player_answer">Скорее всего, я просто ещё не успел до него добраться. Если какой-то плеер не работает или пока не поддерживается, напишите мне и укажите тайтл, серию и название плеера — я постараюсь разобраться и добавить его поддержку.</string>
    <string name="faq_external_player_title">Почему нельзя использовать внешний плеер?</string>
    <string name="faq_external_player_answer">Многие балансеры отдают не обычную прямую ссылку на видео. Для воспроизведения им нужны определённые заголовки запросов, cookies, временные токены и активная сессия. Получить и правильно передать всё это сложно даже внутри приложения, а внешний плеер обычно не знает об этих требованиях и в результате просто не сможет воспроизвести видео.</string>
    <string name="faq_not_official_title">Почему это неофициальное приложение?</string>
    <string name="faq_not_official_answer">Я не связан с владельцами сайта и разрабатываю YummyTV самостоятельно, поэтому приложение не является официальным. Но в перспективе было бы здорово наладить сотрудничество и однажды получить официальный статус.</string>
    <string name="faq_why_feedback_title">Почему важна обратная связь</string>
    <string name="faq_why_feedback_answer">Ваши сообщения помогают мне узнавать о сценариях и ошибках, которые я не могу воспроизвести сам. Чем точнее описание проблемы, тем проще понять её причину и выбрать действительно важные улучшения.</string>
    <string name="faq_feedback_button">Вопросы, идеи и предложения</string>
    <string name="faq_expand">Развернуть ответ</string>
    <string name="faq_collapse">Свернуть ответ</string>
    <string name="faq_open_repository">Открыть GitHub</string>
    <string name="faq_repository_url" translatable="false">https://github.com/Helandy/YummyTV</string>
</resources>
